{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438692448/cheonan-st179-hotel-cheon-an-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699000267559&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316275893&selectedRatePlan=385738141&expediaPropertyId=76177889&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 St.179 호텔"
    },
    "text": "天安 St.179 ホテル (천안 St.179 호텔)\n天安St.179ホテルは屋上テラスから眺めを楽しめる宿泊施設です。 ここは屋外プールを備えており、無料でWiFiとセルフ駐車を提供しています。 公共交通機関を利用したい方に便利な位置にあります。 鳳鳴駅までは歩いて12分、双龍駅までは歩いて14分で到着できます。 , ホテルサイズ : 50個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "天安 St.179 ホテルはどんな宿泊施設ですか？",
            "answer": "天安 St.179 ホテルは屋上テラスから眺めを楽しめる宿泊施設です。屋外プールや無料のWiFi、セルフ駐車場も提供しています。"
        },
        {
            "question": "天安 St.179 ホテルの周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "天安 St.179 ホテルの近くには鳳鳴駅と双龍駅があります。鳳鳴駅までは徒歩で12分、双龍駅までは徒歩で14分です。"
        },
        {
            "question": "天安 St.179 ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "天安 St.179 ホテルのチェックイン時間は23時からで、チェックアウト時間は13時です。"
        },
        {
            "question": "天安 St.179 ホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "天安 St.179 ホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "天安 St.179 ホテルの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "チェックインの案内については、予約確認メールに記載されている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "天安 St.179 ホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "天安 St.179 ホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "天安 St.179 ホテルではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "天安 St.179 ホテルではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、天安 St.179 ホテルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "天安 St.179 ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、天安 St.179 ホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "天安 St.179 ホテルのその他の特徴はありますか？",
            "answer": "天安 St.179 ホテルには指定の喫煙区域もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 566
    }
}